暫乜撚嘢緩 依家係要撤回啊on9

大家唔好忘記呢一個星期發生過咩事
同你講暫緩同等埋發叔係一鳩樣
遲早同你玩硬推
唔好中垃圾圈套

所以 16號都一定要上街
就當我求下你哋

Push

如果香港人因為政府暫緩而星期日唔出嚟，之後將會係連場既大規模清算同白色恐怖
到時候無人會再敢抗爭，惡法原封不動通過，69既百萬人遊行，612義士既犧牲將會毀於一旦
如果你唔想呢件事發生，就要趁全世界站係香港人一方，民氣最強既時候出黎遊行，堅持撤回
呢場仗冇階段性勝利，一係贏，一係輸，winner takes all
香港要贏，香港人星期日一定要出嚟，多你一個絕對好多

唔好忘記仲有我哋10一齊食早餐嘅巴絲